米高佐敦資產達到21億美元！他>高比+占士+C.朗+美斯

香港時間4月15日，據福布斯的統計，米高佐敦今年到4月份的個人淨資產，已經達到21億美元。

在福布斯的全球排名中，佐敦的總資產排在全世界第1138位。

另外值得一提的是，在淨資產這件事情上，高比（5億）、占士（4.8億）、C.朗（4.6億）和美斯（4億）四個人，加起來都沒有佐敦多。

冇所謂啦，都係要番工

剩係Air Jordan都keep住賺啦

Air Jordan

80後嘅我
佢一退休就無睇NBA
佢個年代感覺多啲籃球球星
宜家冇咗睇籃球嘅熱誠